巨蟹巴絲入

最近成日心事重重內心戲又多，明明已經放底左Ex唔知點解最近又會諗起識嘅異性，又驚係自己一廂情願
成日想收埋自己

Btw，最近睇左啲蟹post發現好多蟹仔蟹女好似，開左個Tg group有興趣嘅圍下爐

最後，更重要嘅
五大訴求 缺一不可

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

channel黎㗎wo

屌，手殘開錯左
呢個先啱

你tg幾多？